保錡被爆背模特兒女友偷食沙律 極速撲火：冇聯絡1個月

ViuTV節目《全民造星》成功捧出ＭIRROR和ERROR，兩隊成員相繼被爆戀事，昨日《蘋果》踢爆ERROR成員吳保錡暗交性感女神張沛樂（沙律），兩人十指緊扣行街斷正，沙律接受訪問時默認戀情：「我同佢都夾，而且佢情商好高，都符合我想要嘅。」怎知保錡原來有正印女友Carrie，她接受傳媒訪問時聲稱：「我哋冇講過分手。」更指去年10月30日自己生日，男友還跟她一齊慶祝。

保錡疑背正印女友偷食沙律，蒙在鼓裏大受打擊的Carrie，今早在IG Story上載一張黑色畫面圖片，反映現在的心情。不過，男主角保錡卻否認出軌，他以短訊回覆《蘋果》：「我已經交代清楚關係。」被問到去年10月還陪Carrie 慶祝生日，他就承認有一齊慶祝：「其實已經冇聯絡一個月，而且仲考慮咗好耐。」

追問是否有跟Carrie 講分手？只是對方不接受？保錡避答：「我做緊嘢而家，遲啲再傾。」之後保錡就補充：「同前女友已經冇聯絡一段時間，回復單身後，我同沙律剛剛開始發展，希望大家畀多啲空間。下年已經三十歲，要認真為未來打算，所以會更加努力專注工作，希望未來得到更多人認同及認識。」

而被指是第三者的沙律，今早在IG Story留言：「人類是很奇怪的生物，明明夾不來，總想試試夾一下，因為不甘心，明明很夾，周遭的人會問怎樣夾，我不信！相信是親身經驗，不是說了就相信，因為人類就是你說了，我就是不想相信，因為無親身經歷過。」似反擊Carrie 不肯接受分手。

Carrie 中文名叫賴嘉賢，是一名模特兒兼歌手，她在訪問中表示跟保錡拍拖差不多2年，兩人於2018年在ViuTV的情人節宣傳活動認識，翌年3月正式拍拖至今，去年10月30日自己生日，保錡還跟她一齊慶祝，對於男友暗撻沙律，她表示：「我完全唔知點解會有咁嘅事。」不過，她指男友最近對自己很冷淡：「突然態度好冷淡，我都唔知發生咩事。」

去年9月20日，兩人還在旺角被街拍，Carrie指好多朋友都知他們拍拖，對於男友偷食沙律，她會好好跟男友傾談。

即係點呀

仆街死...

老實講比我都揀沙律

揀carrie

鬼知咩

沙律真係幾尾G...

25仔仆街死

比我都揀沙律...

睇下杜生d片
沙津唔出聲就得...
一講野聲又難聽又冇腦

屌你老母啦 偷食

兩個都一齊食啦
我就唔簡啦 我有Mina 彩瑛

poki 幸福賓州

carrie

真
不過前女友咁講
就算事實係佢自己唔甘心都好
九成嘅人睇都會覺得係男嘅鐘鍾意咗沙律
然後冷淡想飛人

又係關公

都唔知做乜

清好多情

咁撚大波緊係屌完先

彩瑛歸我了

冇問題呀
咁佢兩個咪夾囉

打靶仔

真

遇著沙律又真係好難忍..

犯左天下男人都會犯既錯

沙律樣衰好撚多
隻眼好似成日瞓唔醒咁
樣都老

carrie似係恐怖情人

其實點解會
正印靚咁多

本身條女90分
可惜遇着個99分

波大遮三醜

咁實有人鍾意飲齋啡既
個人嗜好

呢條友仔咁既款都食到咁多女...

點解咁撚柒可以食親啲女都咁正

我係飲開齋啡

佢正印係清純日系類，沙律係性感淫蕩型，大家知咩事啦

彩無奶

似
咁都有得幻想

保錡呢條撚樣
屌厭咗想分手都要講架
條女真係慘撚到

唔知 總知一定係甩唔到嗰種

成班奀星正職溝女副業做鴨

把聲勁沙

沙律應該幾好屌

沙律呀
唔好唔要我呀沙律

把聲扣得1分咁俾面

我係男人都唔會幫條仆街仔喎，變心就又唔撚講清楚，拖泥帶水，分手就分得清清楚楚啦。。。

保錡都食到咁多女 我唔想做人了..

咁都有得幻想，你係愛保力護錡手？

真係好慘
真係要分手都講清楚丫
咁樣不明不白 俾記者問到先知原來已經被分手
呢啲賤男真係正仆街黎
希望佢兩邊都無晒，事業都快啲玩撚完

依家新世代係咪諗住唔聯絡就叫分手？
係咪諗住唔搵大家就等如你知咩事啦

老牛

正印點都純啲下嘩

影衰曬Error
炒咗佢加番個人入黎啦

Google完 成個八兩金咁嘅樣

幸福賓周

其實唔分手都可以拖第條女

老牛都事少 佢真係話題終結者
但個body的確好正

咪就係
屌你保錡
慢慢上緊位好心就安份守己啦
正印篇文真係慘到仆街

無錯

見識少，溝女樣係其次，最緊要唔好太樣衰就得，心思手法膽量等等先最重要

如果依段野係真
男既真係極仆街wor 明顯係想食沙津 但又唔敢講分手
分左手無人怪你
但粒聲唔出依d最撚陷家產

真
呢個真係連登仔都好樣過佢

其實重點係依個 要乜有乜

保錡講野咁好笑
靠把口都溝到女啦

點樣冇聯絡之餘又已經清楚交待

柒咗就認喇兜

我仲以為得我有呢個感覺

有睇過美選D.n.A 就唔會揀Charlotte
份人麻麻地咁

咁rubbish都可以食到咁多女
真令人羨慕

咁難得先叫有啲知名度 依家搞單咁既野出黎

sor...今日第一次聽呢個人

何啟牛單野已經柒一獲 唉

搵Edan入埋error啦

屌你老母佢憑咩食到沙律

前提係個奶要係真

俾姜b呢啲食都算
屌俾呢條咁撚柒頭食到 葡萄

如果係假奶你真係ok?

正印靚好多

2個勁mk好夾
反而Carrie有氣質，放生會找到更好啦

屌之前仲倉同保錡返 人又柒 講野又九唔搭八 又成日比老細屌 又麻甩 咁都食到女

鄭若驊

做倉*

仲唔夠？

如果冇聯絡1年點睇?

睇佢上節目都知佢好mk

沙律呢d女做sp就好

其實保錡外型絕對唔係出眾
講內涵 才華更加係零
點解會食到咁多女

果陳連啲啊姨都見到佢都行開 個頭七彩顏色咁

佢咩事

聽佢講野好辛苦

兩年前去salon整頭髮，睇緊全民造星，個女髮型師話有入面有個參賽者溝過佢，成日邀請人上佢屋企，就係保錡屌你老母八兩金咁既樣，憑乜？

點解兩個都咁靚

正印靚d
沙律得對波大做sp就岩

厚面皮加把口

就係厚面皮

沙律一定..

再靚既女，無波都只係偽娘我愛大波妹！

憑實力

tinder網友咩 佢咁應即係真心唔覺有問題
條友辭職係咪直接唔出現就算

最後見面係10月尾
聖誕新年呢d日子都冷淡既話
咁條女仲當未分手又唔搞清楚咪仲怪

八兩金咁既樣 都食左沙律

佢唔止三醜
遮唔到了

你望動d 9up 其實唔難

如果條女有腦，根本就唔輪到佢食

講真好撚柒 見到都唔鍾意嗰種

呢一個月望住食沙律所以冇聯絡，之後得閒會再搵返

Original 沒聯絡=分手on99

七師傅點算

邊個爆料俾合照記者？

=============================
[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

保錡為大家做左新式分手既示範
似乎都好多人受，唔聯絡=自動分左手

男人始終都係鐘意大波妹

沙律本人

個沙律唔係同另一個暗星 一齊左好耐咩？

八兩金都有女

講多啲黎聽下

花姐：玩鳩我咩保錡

保錡咁柒都有女
不過之前識朋友話保錡溝佢 後尾發現佢有女朋友先無下一步
憑咩咁有自信

梗係揀啲未食過㗎喇
更正嘅女點都會食嫌

就係因為d人覺得佢冇本錢應該好安全

DLLM狗男女

推到佢地冇得撈

屌你佢係有家底定點咁撚樣衰都食到件性器

都幾慘 咁樣被分手
通常男或女突然冷淡一定有野

可能條友就係呢d人

夾 =身體契合度高

明明夾不來，總想試試夾一下，因為不甘心，明明很夾，周遭的人會問怎樣夾，我不信

夾爆我喇

癲覆我既思想 原來冇樣冇才華都可以溝到咁既女 好撚勵志

另一半做呢行，無得慶祝節日是常識吧

可能係想有個冷靜期，之後講果陣個女仔易啲接受？

Carrie Lai

因為好多女都係盲嘅

冷靜期=食緊其他女

追問是否有跟Carrie 講分手？只是對方不接受？保錡避答：「我做緊嘢而家，遲啲再傾。」

有冇講分手都係一句啫，話唔得閒，但之後補充一大段都冇答到，如果有講清楚洗乜避，擺明心虛

話咗香港好多都係靚女配醜男
但屌你八兩金黎

on 撚9
唔係揀邊個問題
係個男未分手就比帽條女帶喎
搞清楚先啦

冇見定真係冇聯絡

沙律都差唔多啦
啱啦。兩個一齊算啦。唔好放出嚟害人
正印性格好好多

沙律晚晚屌到腳軟啦

即係冇講分手就溝第二個啦

Carrie lai 咁撚正都要咁？

講真poki 一睇就知食女格啦

屌你老母

淨係碌鳩都唔冷靜啦

一定要佢收皮

女友carrie
SP 沙律

最完美

無啦啦又有個歌手?
有乜歌?

你得左手同右手咋

個正印都唔錯，保錡真識食

左右手分別寫 Mina 同彩瑛
得未呀

是撚但啦
Poki都贏撚左

林耀聲？散咗啦 女飛男

一鋪清袋 笑死

食到嘅女應該都係on9好易氹

我都係
正印都好，不過輸對波

酸撚到

Carrie Lai 見字請聯絡我
我愛你

咁冇交帶 冇聯絡就當飛左條女 on9

兩個都靚女

成日話比帽人帶仆街
其實更仆街係連分手都唔肯講出口

日本有首日文歌

推到佢收皮

唔靚仔都食咁多靚女 屌屌屌

個鼻想點

咁PK？
堅定流呀

個鼻唔靚唔等於唔洗尊重

唔喺細谷傾
咪直接出公海傾囉

個鼻生成咁
唔怪得保錡偷食
保錡是無辜的

師兄講緊靚唔靚 點解會關尊唔尊重事

個谷d人又屈人係hater

有咩問題
而家唔玩等幾時

被分手 = 被傳媒爆出食沙律而被逼分手
真相係一腳踏兩船
有邊個飛仔/女連 whatsapp 打"分手"兩隻字都無 ?

好多愛保力入場

本身分手唔講清楚就錯的
但 講外貌又唔尊重？
成個娛樂圈都唔講得啦？
答我呀

講緊保錡唔尊重佢阿CHing

Agger
其實佢鍾意沙律無問題 問題係兩段感情唔應該有重疊嘅時間 如果分手一陣就咁快有新女都係好明顯背住正印暗溝其他女

希望件事唔好影響error

大家錯哂channel 屌

我都想知 好多男人都係咁

唔知你激動乜

識屌一定屌沙律

即係條仔淡撚左又唔同條女講清楚
之後就食第2個

咁即係未講清就同第個一齊la。
如果本身段關係有問題，2個有心既話都唔係解決唔到，第三者一定話人哋唔夾自己夾，但個個一開始拍拖都夾嫁la。唔好話自己經唔起時間考驗食第條女

好人好姐叫咩carrie

加花姐 Error第5位成員

我自己都有女+5個sp
話你聽香港大把仔同女都係咁

比我都揀沙律

兩條mk
carrie留返比我得啦

你自己垃圾唔使大大聲同人講

大家都知 咪各有各玩

人品問題
無交帶無責任感嘅垃圾就係咁

有咩問題

搵呀神啦 雖然煩，好過條呢條友攬住error 抄

睇全民造星都知佢性格差又無料扮四條

成日覺得懷才不遇 宜家咪比你出名囉

開心曬喇

不了 厹神

Sorry 厭左

咁撚樣衰都食到咁多女

如果你正印都係玩開果d就無問題，如果人哋認真你就扑街死la

真係好垃圾 但大把仔係咁

人以群分
垃圾價值觀嘅人堆埋一齊好合理

屌 保錡係廣告女皇果陣已經係度狗衝Jackie
係狗公完全體
難得ERROR上緊位可摸耳安份守己唔好拖累隊友

而家d人起朵係唔係興用食物早排d古惑仔又燒賣又排骨

阿神食屎啦
唔好俾佢入error呀
就算有肥仔193阿dee都搞唔掂

條友狗公底

鍾意大波妹當初就唔好追人啦

我以前夠乖乖仔啦 最後咪又係比人帽
之後決定咗以後出嚟玩算

Renee好好多 把聲起碼冇咁老牛sweet 嗲啲

carrie靚咁多
見到佢ig story先知佢係保錡女友
保錡咁柒 點解會食到女神

個女仔要記者同佢講先知自己比人帽左
好仆街呢條撚樣轉個頭實扮撚晒野話溝通誤會
唔係記者影到...都唔知諗住瞞carrie幾耐

咪係
個鼻想點
俾人戴帽抵死啦

same ask 講大話都講好d呀

被人帽完乜就可以合理化你做緊嘅事？
你講出嚟只係代表你成為垃圾嘅一份子

依家先知邊個係carrie
又幾靚女

你鍾意啦

我留意過，胸前有墨/痣 D女特別淫

睇佢做杜生節目都已經麻麻地佢唔關把聲事
係又接唔到又要喺到扮串柒柒咁

Error真係多得佢唔少

renee啲反應都正啲啦起碼有啲長少少嘅互動
沙律成個話題終結者咁

保錡發現你朋友有女朋友先無下一步?

林鄭？

咁嘅人都有fans
咁嘅質素都好合理
死狗公吳保錡

比著我都屌左先
今次原諒保琦

即係冇嘅話你個frd會ok保錡？

揀唔係問題
一腳踏兩船就係問題
30歲人連感情問題都處理唔到
唔識講左分手先
垃圾 賤人
連登仔次次都係咁
男人偷食總有十萬個理由
女人偷食就係全部女人都係雞

佢好忙都似

之前bu個周耀輝填詞班畢業表演搵左Error做嘉賓，肥仔193阿Dee都正常幾friendly咁，但保錡連隔住個mon都覺得佢講野串柒柒又覺得自己懷材不遇咁

睇錯Carrie lam

之前見佢del晒error d野就覺得佢黑人憎
淨係宣傳自己d歌
Error既野係人地屌佢佢先po

保琦如果冇入Error根本冇人會識你
冇人會聽你d歌呀

講句分手交代下好難？

兩團兼任

正印邊忽靚，上google 搵下d 圖嚇死人，呢種類型愈大愈有土味
反而沙律愈老女人味愈出，波又大
男人會揀沙律，小朋友先會揀正印

沙律樣都唔錯，仲有大波附送，有排玩
舊菜樣又唔係靚好多，屌又屌左咁耐
唔撚駛揀啦屌

護錡手

擺到明騎牛搵馬
食唔到沙律咪繼續拖住女朋友囉

擺到明係想SP啦
唔通同沙律過人世咩

好彩Jackie冇上當
果陣已經知條友好撚狗公

沙律真人上連登？
你好樣衰

Arm Channel個Jackie都岩?

塊臉d零件都假
對奶要定期維修

又真又大仲有粒墨，仲有陣陣淫味
樣都唔差，咁撚正係男人都要體諒個八兩金啦下嘩

出軌 偷食就係唔岩
你唔中意宜家呢個 可以講分手
最憎人拖拖拉拉
冇問題
你條女出去搵sp 都冇問題啦

收皮啦
屌足成個月 屌到分手兩個字都唔得閒講呀？

明顯未有機屌
保琦明顯想屌左先飛
有咩唔對路可以返去CARRIE LAI到
識玩

邊忽樣衰，呢d 樣係好耐睇

好樣衰

ian心諗真係豬隊友

條友乜女都岩架啦
果陣廣告女皇都驚條仆街狗衝ahgi 好彩ahgi 冇理佢

認同
要大波有大波要性感有性感，有陣輕熟味，幾撚正

呢啲咪仆街囉
當人地係水泡

你唔要Carrie lai 大把人要啊 仆街仔吳保錡

大把人要都變成執佢2手飯食，你覺得條八兩金真係care?

保錡做錯咩？錯在無同花姐交代

條女都講到明見佢ig flirt其他女，咁都認真唔屌7佢，其實佢都幾on9

佢啲歌真係好難聽
10隻歌都係一樣嘅
其實係咪鳩咁嚟

沙律好似兩粒

啱 viutv睇過佢講野成個低智力on9仔咁但面皮厚

靠面皮厚
沙律都唔係D咩有內涵既女
要食應該夠面皮厚唔難

啲仆街唔鐘意清純呢

保錡

我估你係女

Ig 熄埋留言

呢個咩世界

唔撚駛問都知佢係

公屋仔

係呀但好真心覺得佢唔靚
個樣好老

成個白粉仔咁

唔酸就假，你話高大靚仔有錢既食女都冇得唔服，呢件野都可以不停食女

Carrie Lam會聯絡你

之前睇ERROR遊都已經好唔中意保埼
成日CHOK起把死人聲FING下FING下冷係好笑
睇自救TV佢訪問薯片真係好柒好柒好柒，唔好笑，勁尷尬
仲有佢成日得起個樣閪口閪面好似好睇唔起ERROR啲工作

偷食既去死喇

冇聯絡唔等於交代清楚
你同老豆老母親戚冇聯絡又係咪等於斷六親呀

被分手

佢係咪成日都覺得自己懷材不遇？
但係佢真係rap得好難聽

個鼻有咩問題？Carrie好靚喎

無身材收到皮

父母唔assume要經常聯絡，但條女會assume至少間中搵下掛。

大家唔聯絡成年都唔夠清楚

成年? 2020 12 月31 同2021 1 月1 呀?

都係嗰句 男唔賤女唔鍾意

真係未到好靚

當年全民造星1已經唔鍾意呢條撚樣，條友當年靠-6好似有人㩒錯燈唔係一早被foul左，最後仲要畀佢碌埋入error

可以追下我上面既post, 唔係講緊吳保錡

睇下保錡咩level

佢個時唔係仲因為俾人由mirror 調去 error 唔開心咩

你問"如果冇聯絡1年點睇?"
咁事實係無聯絡只係1個月, 、如果冇聯絡1年點睇?"個結果唔會對呢件事有關係

佢咁巴閉咪退團自己發展佢d 音樂事業囉
都唔知佢憑乜睇唔起error

陣係對波都有排玩

全民造星大淫窟

我淨係記得佢有集爆石比杜汶澤捉出黎笑

條友不嬲都中二病上身

其實佢個樣好似智障

都話唔係講緊呢件事，係想討論冇聯絡式分手

我記得佢好似識劉馬車 物以類聚
但“紅”左之後就唔理人

沙律屋企有d錢嫁好似

點成年
個女仔話聖誕仲送左結他比佢wo

上面講緊如果冇聯絡一年算唔算分手

上面條友已經揀張最醜既相都只係咁

咁都叫唔靚？

咁反而想知有幾多人真係會"冇聯絡式分手"
特別拍得唔短日子

保錡fans

沙律之前del咗個story係咪似講緊條女唔肯認分手？

點睇都右邊正d

有種 不能吃兔兔 嘅感覺

2個女嘅都蠢啦
ERROR一隊入面
要家底 樣 身高嘅可以揀193
要才華嘅揀DEE
要有實力 識教跳舞唔會餓死老婆搵臭屋可以揀肥仔

係要揀個冇樣 冇家底 冇咩實力 才華唔知有冇
得把口嘅保錡 眼光也太差啦

保錡好似娛樂圈一個人 個個係樂壇小強TOMMY
分分鐘靠把口第時搵到個收入多後生靚女老婆

Btw Error好應該清下老鼠屎

個男人肯定玩厭又會再換

唔使加密啦
佢地都係想人地去公海傾

ok la, 普通靚女，但沙律靚得黎有大波

下，唔聯絡講清楚就當分左手？
其實一樣道理炸，你曠工一個月就當辭左職
同公司講咁都唔夠清楚就當唔洗負責任

人地女朋友本身都講過雙方同工種，忙起上嚟聯絡唔到好正常，人地都講明以為男方係嬲佢顧工作
但個男仔唔講，邊有人知佢想點佢做咩？不嬲拍拖就需要溝通，個男冇聯絡女朋友一個月已經好有問題，但你就將佢依種行為合理化

其實食大波妹唔緊要，但分左手先食唔得？講句分手有幾難？
咁大個人都唔知溝通先係最好既交代
仲要係藝人，抵比人屌

正d可以講左分手先
Justify 唔到件事

你地留意下有時睇Viu d 節日節目好多時個當佢冇對白大頭時時就算佢企係台上都好似好唔專心咁, 唔知係經驗問題定真係唔想上去, 但其餘3個好少會咁

兩個月前都拎出黎講
講分手十秒就完

放長雙眼睇下雞格沙律幾時換畫

其實紅到陳奕迅咁都唔會一個月唔聯絡掛

兩秒send 一個msg都講完

viu有集節目 好似係自救tv
搵佢訪問個guest 屌你講嘢好似有言語障礙咁

邊度靚 大波都認同既

隔離post爆左
呢到繼續定搵人開2

保錡＠ERROR秘戀「性感女神」沙律 拖手睇楓葉斷正

你唔俾個男人話「事業為重」所以無乜聯絡咩
呢啲嘢任佢講啫

沙律越嚟越大隻

對波起曬角 大家知咩事

你自己開post討論囉

條女咁蠢?幾時都話女人有着數 講咩啲狗公就信到十足十

如果佢真係好鍾意保錡其實唔出奇

上一個post都好多人問起個ex(?)
估唔到最新發展竟然係咁
Mk 果然係 mk

咁男方話自己上緊位
你做佢背後嘅女人有say咩

返工簽左合約，所以有責任返工，但拍拖有責任一定要搵對方? 你用返工黎比喻拍拖會唔會有d怪?

當大家都已經好長時間唔再搵對方，你覺得仲唔夠清楚? 仲會覺得大家仲係拍緊拖?

sorry囉

ViuTV嘅幸福賓州

不嬲呢d普通柒頭先溝最多女
完全唔驚訝

痴撚線分手唔講都大條道理

連分手都唔講，要正印俾記者問先知無啦啦“分左手”
正仆街

正印出左post講唔係無聯絡，只係個賤男依幾個星期突然冷淡左

可能又係雞格沙律飛男呢

食親都女神級 幸福賓州..........

唔係公開拍拖wor 宜家係講緊冇聯絡關上緊位咩事 我諗mirror姜濤就算真係拍拖都會覆到message囉
又話唔好講咁多以免影響男方工作 轉個頭就出千字文IG Story

推 咩事先

呢啲真係仆街仔黎，溝左第2條女咪直接講分手囉，又唔講分手又要同第2女一齊，想一腳兩船，玩3p，頂佢個肺

但有人當冷淡就係分左手救命，咩道理

突然被分手都唔可以出文？
你係聖母瑪利亞？

估唔到大家就住呢個話題可以鳩噏咁耐

On9 唔搵對方玩失蹤叫清楚?講句分手會死？

Carrie自己講姐
如果大家都係求事實ge, 真係唔應該一面倒
信一邊講嘢
佢佢話唔想講咁多以免影響男方工作 轉頭咪出咗千字文
唔係Blame the victim 但係迎住個女仔都唔簡單
利申: 非愛保力

一早話佢要定期維修
D青頭仔仲話佢真波

呢到啦 唔想開2

唔係完全公開都半公開啦
有追開班Fans都知咩事喎

你諗，而家你係姜濤咩

Diu

Carrie 都幾得 又日系

俾啲咁柒嘅仔飛 可惜

Error 係時候換人

冇聯絡係指雙方都唔搵大家喎，唔係單方面匿埋失縱喎

啱，同類相吸

agger ，撇除一個係正印一個係第三者身份，直接兩個揀一個，係男人都一定揀大波果個啦，仲要沙律講樣就算唔當靚女都算中上級

所以咪話其實上唔上位同聯唔聯絡根本冇關係

見冇人開啱啱開左

保錡＠ERROR秘戀「性感女神」沙律 拖手睇楓葉斷正(2)

其實一直得你係度係咁踩佢
咩心態

佢當然可以揀，佢分左手清清楚楚邊會搞到依家咁

咁加埋我，未到好靚

話未到好靚就係踩?
理性少少啦狗公

你咁落力護主咁都唔叫愛保力咁叫咩
護錡手？

仲講緊正印靚唔靚
唔係講緊成件事對錯既班人諗緊乜

除左把聲諗唔到咩原因唔食沙律

邊個搵相 咁唔公平

咁你覺得個男方有咩藉口唔正式同女方講分手呢

我後生過保錡、身高身材好過保錡、靚仔過保錡、有錢過保錡，但我只能對住Carrie同沙律打機，呢個世界公平咩？

係人都識揀 有塊新系仲要塊舊做backup囉

條女靚唔靚都唔討論得?

點忍
一諗到可以晚晚揸住沙律大波波訓

護咩主 偷食係唔岩
但實情係咪偷食都未知
咁出力屌做嘜
你同個carrie好熟? 佢講咩點解我要信到十足
睇吓新聞食吓花生姐
如果你話你同佢好frd咁我信你囉

個奶唔好係假就得

點知其實佢有冇講

D人就係貪保錡柒以為佢會專一

係，但上面講到沙律勁樣衰，正印勁靚咁

真，上yputube 睇佢
天生牛乳

追擊班垃圾viu奀星了要 成班小丑咁

牛乳咩玩法

佢有講就會出黎澄清啦

講緊你講既其他野
大家留意下佢個名

不拯自來也

又話carrie出story 係有機心 抵死etc
大家留意下

可能花姐未得閒

但靚過沙律就一定
同埋果條友由post頭至尾都係度踩個正印

花姐一世都唔會得閒因為兜唔到

其實一直半公開
追開都知一齊左

宜家被分手唔通仲要擔心影響男方工作

靚過沙律唔同意，冇踩正印

邊度有話抵死
你係咪Carrie阿其實咁激動做咩

唔係話你

沙律，係岩野性，性格比較貼地

carrie, 會悶d 同好似咩都好認真

正印十二月仲買哂聖誕禮物喎

點解要花姐澄清
佢同女方拍拖關花姐咩事
有講定無講咁大個人自己交代唔到咩

我夠問你係咪吳保奇啦
你激動d 成個post頭至尾都見到你不停留言

冇追開
只係睇到今朝話唔想講咁多費事影響男方工作
出千字文冇問題㗎 只係覺得突然轉得咁快啫

咁我哋復合咪無事囉

poki都同記者講話分左手
咁樣突然被分手我係條女都屌鳩佢啦
兩年青春喎大佬

咁一齊返啦

大佬阿正常人係記者口中得知自己同男朋友分左手，自己都唔知耶穌都嬲啦，有幾突然

我以為係01爆分手先
係保奇自己講?

可能今朝無啦啦俾記者問，未知咩事咪咁講
下午見到個賤男認左偷食仲話已經分左手咪出千字文囉

不嬲男方都會蝕棹
怪只怪佢自己冇同人講分手

打和啦

下，你拍拖都係有份責任架喎，唔係乜野都要簽約先叫有份「責任」係到架喎

雙方𠄘認拍拖都話晒叫做比左「男女朋友」稱謂比雙方，正常拍拖有溝通都好應該。
你自己都講男女拍拖間唔中都要搵下對方啦，依份咪都係拍拖既責任囉，只係唔係明文規定炸

加上頭先有人講明係男方回應女方淡左，唔係冇長時間聯絡，咁係條仔拖住女方交新歡一腳踏兩船喎

不過可能依位仁兄拍拖方式同常人不一般但我只可以講冷處理、唔交代清楚係最蠢溝通既方式，特別對藝人黎講，最易損image。

好難揀，最好唔揀

保錡回應左未

應該係新聞爆話poki食女
女方先知原來條仔已經食左第二條女

佢唔係話無聯絡咩.... 有話分手?

冇留意
都係喺度食花生

都feel到嗰種鳩味

關樣咩事 鄧兆尊都一屋4個老婆 想同一眾連登毒撚講：唔係話你醜樣但係話你好撚核突

講真雙方都係有問題既，但雙方都係公眾人物，仲要條仔唔快d斷一腳踏兩船，係依個傳統社會，係抵比人屌

個carrie係咪有上過armchannel??

點解沙律可以survive到咁耐
佢到底有咩job接 講大波佢又唔係唯一
出咗道有冇十年 好似聽沙律呢個名好耐 但總係認唔到佢咩樣 又唔知佢做過乜
係咪靠桃色新聞刷曝光

好似仲要住公屋

真係唔意外

我d朋友都領教唔少
條友真係零親民 串過馬撚
只係夠鳩先將佢救返起咋

做sp一流

可唔可以講多d

講真 player都唔會咁大條道理

睇咗新聞先知原來男朋友同自己分手
出 IG 算畀面
上新聞鬧都唔過份囉
如果無記者影到, 佢根本唔會講分手
得閒咪打下友誼波、沙律飛佢咪又一齊返

我都想做吓player

總之好玩啦
好想屌呀
保錡可以屌到佢，放棄事業都抵啦

捧殺

點解香港fans咁撚低質
其實盲撐=/=忠心
達哥、濕爬已經見到班死忠幾趕客

「唔中意咪走囉」真係好un 耳

之前dee笑9 jb撈唔掂rap
Jb 隔日出歌diss 9佢
廢dee隔1個月先出到歌diss返

入黎唔係為睇故事，冇興趣理解，而係為睇圖

佢d fans 不停話等佢回應，
可能永遠都唔會回應，因為回應唔到

睇吓花姐幾時得閒拆

之前ian喺打俾花姐,但保奇自己回應?

你睇清楚啲，佢話唔想影響男方工作果時係01記者突然問佢，佢啱啱先知道件事，佢自己都唔信，又未向保錡求證，當然唔敢講太多。

後尾證實咗被分手佢先打千字文，唔通比人帽咗仲幫個賤人着想咩

事實係更多囡中意佢影響埋事業平步清雲 因為佢多女多到揀緊同邊個一齊 反觀連登毒撚 一世無得揀 專一一件所謂女神 仲要只可以畀女神玩鳩同做兵 廢撚柴！！

其實宜家分咗手未

個樣咁撚柒仲要咁撚賤格

其實樣唔係太重要
只要個樣唔好太差
反而識講嘢幽默緊要好多

班小學雞惡撚到

佢d報導都係同邊個邊個拍拖或者散左
希望下次會係ons都上到新聞

因為如果純係一個有性經驗既男人角度，不問性格，會係 普通樣大波》》靚女冇波

算啦 好多港女個「胸」都係Bra既形狀 實際上係飛機場上既一粒石仔 咁架飛機起緊機個陣撞左落石仔度爆軚 咁咪要換過條跑道起機囉 好撚正常

不如你prove下點解拍拖有責任一定要搵對方 比個argument黎睇下，想學下野。

佢身為公眾人物處理得7係事實，但prove唔到雙方都長時間唔搵雙方可以理解為分手係錯。

擺到明係player囉
想食女就單刀直入唔會婉轉

私下囂張臭串
睇下fans幫佢護得幾多

你估真係靠上濕鳩電視節目或者拍下廣告揾到食咩
個個女明星都有個價嫁啦

分手要講聲都要prove ，你係咪痴線架

反駁唔到?

冇，如果你覺得分手唔冼單聲，只可以話你同保錡一樣係垃圾

error四個入面一向覺得佢最唔掂，一見到女啲狗公格出晒嚟

沙律副偈真係

佢都叫明星？

carrie幾可愛

都叫嘅，明星個價高啲吖嘛

連反駁都反駁唔到，點認同到我係垃圾

係，你啱，好叻
咪睇下大眾點睇保錡囉

係 真心幾正

痴線求下你唔好拍拖出嚟害人

其實唔見佢音樂上有咩咁高潛質

d fans係咪都係老泥mk嚟
偶像周圍食女傷害人感情都覺得好正常

佢地有拍拖嘅話有無咁豁達
男朋友flirt女食埋都可以平常心應對

你好啱阿巴打講個d簡直係金石良言，我畢生受用，感動到射埋

thanks

Btw，保錡=垃圾

得罪咗個又勁又癲嘅，祝佢好運

ok

你頭先又話唔關保奇事既

屌你老母poki
難得error開始有多啲野撈
可唔可以為成個團諗下 好撚自私

保錡=垃圾

MK偶像 MK質素fans

yt睇過佢啲mv，笑料嚟

同埋一個月係長時期？

拍拖搵對方基本尊重 條女都唔知被飛左 係上哂新聞先知

因為佢又拉返黎講

girlfriendable

唔長，從來冇claim過保錡岩

條腰曲撚哂就咪學人做Side Plank 啦

‘但prove唔到雙方都長時間唔搵雙方可以理解為分手係錯。’
我係咪quote 錯唔係你講

住大埔公屋

吓，咁玻璃心，冇搵你就叫唔尊重你

條友覺得自己啲音樂先係音樂
成日都hea尻error啲job
唔係error撚有人識佢咩

分手唔講的確係唔尊重

咪垃圾囉

呢句唔係講緊吳保錡，上面一直同佢講緊長期唔搵當分手冇問題

原來呢個就係保錡既回應

呢兩條女邊位呀

沙律換畫快過bb 仔換片🥱

係 仲要偷食喎

死仁頭
讀緊幾年班

咁都叫回應 咁大個男人偷食唔敢認 而家要班粉絲出嚟幫佢擋

花姐都拆唔到啦
仲有澄咩清 根本冇報錯
佢係偷食呀 認錯就真

如果大家長期都已經冇搵大家，即係大家本身都已經冇當對方係男女朋友，即係已經唔係男女朋友關係，咁講唔講同唔尊重有咩關係?

個賤男del哂啲人cm同閂咗cm諗住咁樣就冇事
上緊位都搞單咁嘅嘢error其他三個多得佢唔少

諗起肥毒撚評論選美

有巴打話阿Dee 當晚道咗歉，jb 9個月後先出歌喎

追上一個post

終於有人講佢以前食女食到街知巷聞
食完仲要周圍唱條女有幾正幾淫好唔好屌
以前hi嘢hi撚到塊面死灰又多瘡

呢單嘢再大少少一定更多人出嚟講佢為人係點

花姐error遊真係佢人生嘅大禮
節目度將佢優點(大膽 幽默)顯露曬出嚟
令人大改觀 吸咗一大班fans

唔珍惜真係抵佢

笑撚死 如果性別調轉 討論區最多鬧幾聲臭雞 都唔會話條女係垃圾 反之男騎牛搵馬就咁大反應 臭港女權主義文化日益嚴重 女權納粹 女權自助餐 女權14巴 春麗女權18腳比比皆是

懦夫 賤男 垃圾
唔想再係電視見到佢

如果係咁真係好仆街
不過條友都賤 有女友又有小小知名度 仲拖住第二條真係唔洗再係呢行搵食

Hi嘢more

住公屋 仲要未入行前周身債

所以媾女真係自信大於一切

可唔可以唔好貼韓國雞🙏🏻
傷眼

其實咩叫長期冇客觀標準
我一年唔搵你 你唔係仲當我地一齊呀
我半年唔搵你 你唔係仲當我地一齊呀
我一個月唔搵你 你唔係仲當我地一齊呀
我3日唔搵你 你唔係仲當我地一齊呀
我今朝起身唔搵你 你唔係仲當我地一齊呀

連登仔次次係咁
男偷食就十萬個理由
女偷食就臭閪 雞 公廁
成班道德觀都錯撚曬
我真係好想見下連登仔
條女冇通知下被分手 仲要有新仔
究竟會唔會發曬癲話全部女人都係雞
定安然接受

所以我一開始咪問佢1年，1年都唔算長我冇野好講

咁嘅料有job咪算執到

我都識唱……（無變化地唱）好想戀愛……開始變愛

個班on9護錡手
Poki好多fans都好細個 妹妹仔咁
愛之深 責之切
你地真心中意保錡並唔係盲撐
盲撐只會令佢更多人憎佢

人地要搵食

如果去mirror 真係影晒衰
error 咪幾好，開開心心
而家真係老鼠屎

睇左Poki個TG fans group
見到有人講Poki單野就會俾人屌
笑死
成班癡癡地咁
想入去睇有冇link

入去食花生啦各位

一齊去玩膠

無error佢乞食啦

有乜理由許志安咁大鑊 保錡就咁講一句就冇事

仆街轉private踢走我

Jer住玩

勁多人入谷

諗緊今晚屌邊個

炒大佢 等呢條仆街知道咩係報應

正印 樣 身高 對奶啱啱好
呢條撚樣太大貪 鬼唔望佢撻番落地 垃圾
Big bro is watching u

咁撚樣衰都有女
我寧願睇姜b好過

Carrie女友
沙律sp

家陣係咪新人入唔到

定踢鳩左我

佢宜家似想唔理 等單野完左

193私德應該好過保錡，
保錡MK環境成長，又冇墨水，私長活好難唔亂
btw完全估唔到保錡個衰仔食親都係女神

睇見班on9妹妹仔fans 個個tg放真相真係

其實簡單 叫騎牛搵馬
又未到一腳踩兩船

不過都係大仆街

想屌沙律

把老牛聲

似打手wor

俾我都j 姜b啦
後生成段又靚仔又識講野

真心幾8兩金下

係記者面前扮乖都無用

條女都要借題發揮博下出鏡率
連登仔唔係咁撚天真

因為老鼠安知名度高過依條友好多

Poki好犀利食到沙律
仲要唔駛眾籌

2100個

睇完蝦條條片，條女完全係持住自己有樣，打橫行咁，個格好難馴服咁

不過又真係靚

保錡係真心屈機

想偶像認得自己呀嘛

老鼠安條女係鄭秀文咪有事
女紅過男 咪有新聞價值

如果個的士佬拎poki同沙律喺的士kiss,賣料可以賣到幾多錢姐

兩個都好正
垃圾先唔why not both

男人唔壞， 女人唔愛

保錡係煙幕，大j先係食沙律嗰個

因為鄭秀文咋
如果佢老婆係二打六，唔會咁大件事

的士佬唔會識poki

牙fred咪又係乜事都冇

咁都可以屈個女仔有問題

張相個髮型咩事
Btw仲係黨鐵落廣告
鏡粉都轉哂落巴士站好耐

唔會冇事啦
依家係等下花姐嗰邊點回應啫

林俊傑同保錡邊個狗公啲

係咪 Poki 老豆老母覺得條女唔俾面 叫都唔黎

強帖 留名

聽講Error今個月出新歌

Btw 點解年年人類都犯同樣嘅錯
17年鄭俊弘
19年許志安
20年羅志祥
21年保錡

18年有冇唔記得

一腳踏兩船已經慘
最慘仲要透過記者先知被人分咗手

MK配MK
啱晒啦

所以既然冇客觀標準咁幾時冇聯絡當分手都係唔岩囉

如果雙方都覺得一年都竟然可以係唔長咁你係岩

人類是很奇怪的生物，明明夾不來，總想試試夾一下，因為不甘心，明明很夾，周遭的人會問怎樣夾，我不信！

好撚串 我都認同一日無片一日我都唔信夾到

我去打仗成年無見過條女就叫分左手

如果雙方都覺得三日都竟然可以係唔長咁你係岩

ching好有洞見，仲有可能比isis綁架左1年，或者條女唔知我昏迷左1年，或者搭飛機個陣架飛機爆炸然後流落孤島一年，呢d情況實係都當雙方長時間唔搵大家啦

呢個又真喎

感覺沙律搵親仔都係拍住先算

大家把尺唔同 同埋個重點唔係個時間 係冇講分手呢個動作 你就focus 係個時間長短

193應該諗野會思前想後多過保錡
屋企環境都冇得比

我個問題本身就係問當大家已經好長時間冇搵對方既話(例如1年)，點解唔可以理解為已分手。

你就話返我focus係時間度，到底有冇回應過我?

問題係點解會好長時間唔搵對方？ 你又講唔到個原因

Poki回應左d咩

條女d廣告分分鐘仲多過error四個夾埋喎周街都見到佢d廣告

回應自己回應左

屌你我見到佢話回應左都好想知

即係默認左係偷食

193感覺醒目仔黎
唔似會好衝動果type

可以好多原因架喎，當然唔係樓上講去左打仗個種。

可以係覺得冇咩想同佢講咪唔搵，又可以係純粹冇咩動力去搵，如果雙方都係呢個心態持續一年冇搵對方，都知根本大家就唔再當對方係男女朋友啦。

當然
睇佢live就知
保錡係真9up當有趣 本身個人冇咩文化 見識唔多
193個種9up係真有趣 有時會俾到啲野你

所以啲妹妹咪覺得帽9人係正常囉

咪撚再覆 二三四呢條友啦
啲價值觀錯9哂 真係抵拎老綜比女飛
冇錯 我係人身攻擊緊你 知你點解會比女飛啦嘛

鬼唔望佢地他朝君體也相同
遇到個好似poki既男友,無聯絡一排就自動分手

好想聽到你既反駁，等我覺得自己係垃圾

咁都係冇解決問題 係不負責任囉對段關係

d愛保力係咁合理化偷食仲人身攻擊埋受害者 慌死現實唔係d暗瘡肥婆咩 仲話人個鼻

你拎老綜咩

冇，佢睇左我其他假膠post然後信左

起埋你底

個問題就係當大家都本身都已經唔再當對方係男女朋友，而且知道對方唔當自己係男女朋友，即係事實上已經唔係男女朋友，係呢種狀態唔講分手點樣不負責任法?

不如你話比我聽拍拖唔搵對方咁點解叫拍拖？我知道新世代有好多拍拖模式，但唔搵對方咁佛系拍拖都係第一次聽網戀唔見面都會傾計一齊打下機啦係嘛？

以正常拍拖為前提，維繫感情係需要雙向溝通的，都係種責任。責任唔淨係指法律責任，仲可以包括埋角色責任架你比得男女朋友稱謂比對方，即指都有你應分要做既事而溝通指既唔單止係verbal，仲有non-verbal的(臉部表情、肢體語言或音調個d)。
（除非你話比我聽有verbal同non-verbal以外既溝通方法啦，如果唔係我真係諗唔到仲可以用咩方法黎維繫感情或者你既正常拍拖係唔需要維繫感情掛）

所以，如果你話雙方有共識因為要忙事業定點而一個月唔搵對方，我都理解，因為係有溝通過雙方都了解、作出依個（maximumly減低破壞感情程度既）決定；但如果冇共識咁唔搵對方，即係其中一方甚至雙方都唔主動同對方溝通，同時代表唔想再維繫感情。

回應翻第二個問題，無錯咁樣既拍拖都只係有名無實，但其實男女朋友既稱謂其實仲係到，佢地都仲係「拍緊拖」，「冇共識」分手。依個case男方一直都只係冷處理女方，女方一直都認為冇分到手，男方只係嬲緊佢。依個時候既男方同沙律拍拖，沙律都只會係第三者。

可能仁兄你/身邊有好多唔同既經歷，都可能認為冷處理就等於分手。但感情既野講清講楚係冇咁易令自己惹上麻煩的。就好似依條仔咁，冷處理女朋友、含糊咁「交代左分手」，反而令條新女變左第三者，仲令自己d形象差晒

佢地好鐘意咁，反駁唔到就搵你其他野黎踩，然後當自己好有道理

既然冇聯絡你點知對方唔當你係男/女朋友？
你個前設本身有問題 即係要一覺訓醒大家突然唔搵大家
除非拍左三日拖 如果唔係正常邊有可能出現

做錯野都唔敢認 真心好懦夫

位仁兄真係不斷刷新我新觀

你呢段野，基本上個point就係話拍拖既雙方有責任維繫感情，所以有責任去搵對方。

但問題係“有責任維繫感情”本身就站唔住腳。邊個話拍拖有責任維繫感情? 拍拖合則來不合則去，根本就冇assume responsibility 去maintain佢既延續。

本身都無人識 wfc 保琦

巴打忡要咁好心機 打咁大篇野黎駁佢
連教精個垃圾都廢事了 建議佢重新學過哂啲戀愛價值觀先 唔搵對方等於分手 忡要覺得好正常
咁新穎既論點都係第一次聽

唔搵你一年都仲當你係男女朋友 如果係咁你係岩

咩叫唔可能出現? 大把case係大家唔搵對方就完左

我好樂意

自己條女成個月都可以唔搵我
我又覺得條仔無錯wo

教人正確愛情觀 好耐冇見過以知道真理自居既人

話曬都係讀psychology 點都應該好d嘅

你又loop 返去一年 都話唔關唔搵幾耐事囉
同埋你個d大把case 點解唔搵大家啊 係因為想分手呀嘛
唔係做乜冇啦啦啊搵人啊 咁你棍分手未同人講囉 玩失蹤未係唔負責任囉 明啊明啊

你又begging the question, 咪問緊點解1年都唔算，你又再話唔關時間長度事

睇佢ig live 份人係鳩啲 但講嘢有文有路

著聲聲舊鞋

咁既樣都有女
女飛佢就差唔多

樣貌 V.S. 身材

我係絲打呀係屋企太得閒，咪順手練下d寫essay d思維

不過幾驚以為係我太老追唔上新時代既思維位仁兄真係不斷刷新我三觀

一開始未答左你唔關幾耐事因就算係一年二年一個月定一日 想分手忽然唔聯絡人呢個行為係不負責任
你死要堅持問一年唔搵算唔算分手

不嬲有d分手係會咁分，我唔係話咁係啱，亦都唔可以代入係呢件事，但的確有d係大家唔搵就會意識分手，其實都幾common

咪回應左點解長時間係一個point:

"個問題就係當大家都本身都已經唔再當對方係男女朋友，而且知道對方唔當自己係男女朋友，即係事實上已經唔係男女朋友，係呢種狀態唔講分手點樣不負責任法?"

你又覆返我唔關時間事，係咁begging the question

係有d人死都話佢自己個套愛情觀先係真理，要你重新學習

既然冇聯絡你點知對方唔當你係男/女朋友？
即係要一覺訓醒大家突然唔搵大家

一年唔聯絡都唔可以合理推論到對方已經唔當自己男女朋友?

dee哥 肥仔夠讀書唔叻啦
一樣唔會咁

30歲難得有d成績，好心佢就生性

佢d live好好睇
造星嗰陣係咁寸d小粉紅

未開聲一定沙律，開咗聲一定林鄭

你自己睇返女方講咩啦
佢有搵條仔 條仔冷淡
條女以為佢嬲

條仔就話無聯絡

咁你唔去相處過維繫過又點知為之合同不合？

事實黎，你身於世就有份社會規範你既責任架啦。但你可以選擇唔去做，但你要𠄘擔翻風險同後果炸嘛。

你可以用你既努力去打破世俗觀念，你冇得否認世人對男女朋友既定既觀念同責任。就好似依到好多人都覺得唔清楚交代/冷處理唔等於分手，你咪努力說服緊我地囉。

許志安係樂壇天后既老公
點比

佢個無聯絡得一個月
女方聖誕仲要買埋禮物，認真咩

咁點解day 1 會唔聯絡先？ A 起身唔聯絡B 係因為想分手先啊搵姐 唔會好地地唔搵架嘛 咁B 見到A 唔搵佢未以為佢想分手 呢個情況係咪A唔負責任啊 唔想搵人想分手唔同人講 過幾個月又拖條新女/仔 咁係冇問題？

護錡手

呢d正宗教壞細路
有咩偶像有咩fans
為咗撐偶像 偷食都可跟變得接受
價值觀就係咁樣扭曲
是非不分

想知清有冇拍過拖

真係好common仲有人講到咁做係冇問題添但事實上個女主角唔覺得咁冇問題呀嘛

所以我無話可以代入呢個case，條友實係一腳踏兩船，但同新女穩定就會分，佢蠢在兩邊瞞時太揚，如果過多兩三個月就可能安然渡過

咁分手係好common，但我無話呢件事適用

poki咁就教壞左一班妹妹
將來又唔知有幾多毒撚比呢班妹妹撚

真
只會越來越多人講真相
吸毒 趙完唱 大撚把衰嘢都做過

人誰無過
但唔覺得佢有改變囉 仲做緊狗公咋佢
品格衰到仆街

至少我冇話係真理但真既，正常咁樣拍拖keep唔到幾耐。
當然係玩下個d就冇話要維繫，都有人係咁樣分手。
但如果雙方有共識要行落去，咁樣分手對個其中一方好hurt之餘，仲辜負左佢既信任囉

其實咁樣真係正印靚啲
講身材就冇計啦，不過咁講如果佢真係同前任講好咗分手之後同下一個一切都冇問題嘅，但如果冇講清楚我諗住要享齊人之福咁就仆街。

我知我係指有位仁兄咁講

合則來不合則去冇assume過要努力嘗試去合。所以“拍拖有責任去維繫感情"都係睇唔到有任何foundation支持。

我係度問緊你點解有呢個責任，你就答返我“冇得否認世人對男女朋友既定既觀念同責任"，完全係begging the question, 冇提供過任何回答。

你可能冇追post，我地唔係純粹討論吳保錡個case

廖慧儀單嘢開左幾多個po呀？連登有女權主義 笑撚死人咩 以偏概全到

唔一定架喎，純粹冇興趣搵佢已經得

有

唔好話妹妹
身邊有朋友好迷error都護緊錡

呢個世界偷食嘅賤男好快可以得到平反
做公眾人物無社會責任

眼見班mk粉護得幾精彩就知呢個世界仍然有好多白痴仍然企喺賤男一方

真fans俾機會佢都無可厚非
但係連做錯都要覺得無問題就真係低智

沙律最搞唔撚掂係把聲
同當年娜姐一鳩樣

即係你冇興趣搵個女朋友超過一星期什至一個月都唔係想同佢分手？

我都冇話適用呢個case喎

最癲係仲要攻擊番受害者 唔知以為入左邪教

可以係架喎，擺埋一邊唔理

你要咁撐都得既
但呢個行為你覺得岩唔岩？

如果雙方都咁做，似乎唔見得有問題。

好奇係點分手

想問阿神咩事
冇睇造星1 不過見佢mirror error節目老是常出現

佢最愛應該係七師傅

親口同佢講

的確合則來不合則去 但係一日未分手一日都有責任去維繫斷感情 即使兩個人一齊只係口頭既承諾 但雙方背後都有份責任要去揹 如果唔想揹既一係一開始唔好下個承諾 一係就同另一半好好講清楚 唔係咁樣唔嗲唔吊浪費人地時間

當然如果講左分手 對方唔同意死纏爛打 咁你起碼做左你既責任 就算你完全唔理唔再維繫都情有可原

但係呢個case明顯唔係完全冇維繫 如果正印講既係岩（覺得男方只係比較冷淡）咁你只可以話佢地維繫比較薄弱 而唔係唔維繫 係咁既情況下正印assume未分手係合情合理

又返返去最初問題，點解拍拖承諾左有責任維繫感情?

拍拖可以係試下岩唔岩，似乎冇assume過要承諾盡力去維繫

冇講分手，但冇聯絡一個月？
男既覺得冇聯絡咁耐已經係分左，女既覺得未正式分手只係當冷戰？
Btw, poki成日話窮，但食到兩個靚女，好葡萄係咪勵志故事嚟

咁其實你都係個負責任嘅人
點解會覺得保錡自行消失冇不負責任

Poki 好賤

上面講左好耐

唔係，sorry, 冇撐吳保錡

冇撐吳保錡

//我挑選了一枝（支）你喜歡的結他，
準備十二月送你作為聖誕禮物。//

佢自己話買嚟想送, 但未送
十二月過咗, 已經一月
佢出文都冇話送咗

呢件事兩個都有問題
如果保錡唔講清楚/拖泥帶水係唔啱
但女方會唔會skip咗d嘢冇講？
正常關係點會一個月唔聯絡
就算見唔到面都會有message/電話啦
女人第六感咁強, 點會完全feel唔到？
女方成個月都唔會問男方？ 唔會問發生咩事？

但我由頭到尾都係以依個case為前提咁討論

沙律差把聲

我一早個問題係如果冇聯絡一年當分左手有冇問題

因為好多人屌吳保錡係因為佢冇聯絡就當分左手，所以好奇抽出黎問

feel到關係破裂唔等如已經分手喎
覺得男方嬲緊咪唔問住等對方冷靜d再傾囉
聖誕過左都都唔夠兩星期未送有幾出奇

因為你唔維繫點知唔得 而如果你覺得唔岩唔想維繫你可以唔維繫架 咁好簡單講分手就得 唔係拖住人地係到浪費人地時間

一陣清純到冇得扑又唔含撚 咁緊係要個夾得黎又淫

大家都講緊個case，你係都講清楚d
同埋條仔係有聯絡，但係冷處理

btw正常拍拖緊係覺得有問題，冇聯絡我當佢死左都唔會當佢分左手而且最柒係條仔係公眾人物偷食喎，佢女朋友仲反省係咪自己既問題，你話點會接受到原來條仔冷處理自己係偷緊食

試下岩唔岩唔代表一定努力去維繫喎，可以係一齊左之後興趣減少，雙方擺埋一面唔再理

大佬，我係呢個post第一個reply就係如果一年冇聯絡點睇

所以係男人都明點解出去偷食啦，沙律又大波又戰鬥格撈味濃

Carrie都有波仔喎

有冇諗過唔係個個會追post架師兄

都係個句 你唔想理 你未分手 你話冇聯絡一年當分手得唔得

咁我既諗法係雙方都唔理大家 咁可以當分手 因為半默認分手狀態 雙方都唔當對方係另一半

但如果係單方唔理 另一方想去維繫 咁就唔算分手 因為個共識未有

當初有共識去開始 咁結束都要有個共識 唔係既話 只係其中一人單方違約

咁其中一方單方面潛水我都覺得係仆街

美少女民宿俾佢做主持完全浪費

一日定一年冇聯絡都要講架

永遠都係賤男mk最得女人心

大把人係咁唔代表啱
我自己身邊無朋友係咁
正所謂物以類聚 垃圾識埋啲人都係差唔多質素

吹呀

咁其實end topic 重點唔係時間 其實係個做法 一日又好一年又好十年又好 只要單方唔理另一半然後自己當分手既都係唔岩

咁再講下有冇責任維繫啦 咁呢個好個人 如果你係個信奉呢個世界有social norm有教條要跟 咁你係有責任維繫 但如果你信奉既係人係自由 做咩都唔應該被約束既 咁確實你係冇責任要履行責任 如果你信奉後者既冇得話你錯 你有自由咁諗

屎一般嘅package

另一半做呢行，預咗戴帽是常識吧

睇番ERROR遊
條友係咪住運頭塘德雅？

條友臭品就一件事
冷處理一定係雙方都有份
其實個男臭品同得佢拍 個女會有點好

偷食我地唔理

又合理化男人出軌
男人偷食 一定係女人有問題
女人偷食 一定係女人有問題

想睇你俾人玩

咪正印以為個男仔嬲緊佢 冷戰緊 仲未分手
同埋你朋友個case 還佢個case 唔等於呢個case
係咁

其實物以類聚
你自己係垃圾先同返班垃圾玩
所以以為個個都好似你地咁
香港仲有好多專一既男人女人

靚到咁，都有野比你講吓，啲盲粉真係好得人驚。果然有乜嘢偶像就有乜嘢粉絲。你唔攻擊下沙律個樣，衰過Carrie好多喎

噁心

唔係靚好多？清你盲咗？鍾意冇腦冇內涵大波妹咪出聲囉

一開始唔知發生乜嘢事被分手都仲驚影響男仔工作，知道發生乜嘢事之後出個千字文有乜問題？你愛保力，真心冇質素，仲可以話個正印有問題

對住鏡屌對奶fingfing下

On撚9 拍拖無責任揾對方 你有無拍過拖架

護錡手？

佢除咗波大邊度正
平時靠p圖先呃到人
紅咗少少就飛起林耀聲
而家仲要做埋二奶
臭雞格

幾時有合理化，純粹講男人本質係咁撚樣

沙律係臭閪
我想講 香港所以女明星都係
我唔係盲粉 我睇Vtuber都唔會睇呢啲

保錡咁撚柒 溝到女都偷笑 仲要偷食 屌佢老母

樣衰過八兩金啦

靚過我老婆再講

正啲就可以不辭而別？
講句「完了吧，如無意外」咪慢慢識女囉，而家咁係對前任唔住

況且單獨嚟講，左邊唔係索都稱得上靚女囉。

阿嬸樣要蒙頭

睇多次原來都幾大文豪

發現佢有女朋友先冇下一步 即係佢冇既話你個fs 都落搭啦

係扑住先
佢應該有本食仔日記

Poki個tg grp成2千幾人。。真心咁嘅mk仔都做到偶像我寧可鍾意八両金，起碼佢敬業樂業，係一個做醜角做到好出色嘅演員。。

呢段野 隻隻字都明 但夾埋一齊睇就唔多明

連登有女權
連登最出名仇女wor

D奶假架

樣就輸少少，但身材贏咁多

佢個tg gp開左2年幾
上年年尾先爆1000
今日先爆2000炸

正常關係
會因為唔去一個飯局而嬲同冷戰一個月
互不聯絡？
拍緊喎？
男方唔搵
女方都係不聞不問？
咁呢段關係都好有問題
成件事都好怪

還是互不聯絡前吵過一鑊/幾鑊？
而個女仔篇文冇提？

會唔會吵架時男方好明確講出分手意向
而只係唔忍心直接講出「分手」2個字？

我只係講有咁嘅可能性
始終依家只係女方單方面解釋咗
聽埋男方解釋比較好

好想知吳保錡睇番個mv有咩感覺

193 個 group 多幾百人
入面d氣氛都幾和諧

屌 唔係呢件事poki個gp邊有可能爆2000人
邊有得同193個gp比

和諧可能係班𡃁妹盲撐姐

佢仲要問Jackie點解唔follow返佢
比Jackie讀返佢d 5p字出黎話「你5 follow反我？」

係CM groovy 撳錯左盞藍燈佢先有得入A team
垃圾吳保錡百両金

啱呀
如果唔爆
分分鐘會見到佢用carrie送嗰支結他氹沙律

沙律話唔明點解carrie會咁講喎
話poki同carrie分開咗先同佢一齊
咁poki點解唔敢解釋清楚呀？
十月尾先一齊去完迪士尼，十二月就同沙律拍拖
唔係第三者介入係咩？
其實點講都講唔通

呢句擺明假膠扮fans曲線做鳩保錡
呢個年代曲線要講明

問下會唔會轉沙律做女主角

下 d妹妹真係可以係咁

難聽到大笑中
第一次聽

花姐很忙

背後果個係矮肥毒

我諗佢哋今日拍完嘢之後可能同花姐開左成日會傾點拆

//會唔會吵架時男方好明確講出分手意向
而只係唔忍心直接講出「分手」2個字？//

姐係想飛人又唔想做衰人啦
仲仆街

between男方個回應就係一個月無聯絡
姐係神隱一個月順手食其他女

拆咩？邊有得拆
大方出黎跪喇
唔好死撐
唔好講咩語言藝術

poki話佢回應左啦
真係無改錯名叫pk

點跪法 幾時開記者會道歉 同唔同女方一齊開記招都要傾掛
好期待花姐會點屌鳩poki
同花姐會唔會雪返佢幾個月

八兩金都做到幸福 JJ

本身都女人樣

爆完Mirror
再爆error
隔幾日一個

達哥721嗰日如果唔係推自己去極端未必搞到咁
btw31號入咗佢twitch睇睇都仲有差唔多5千人
利申 真係睇一睇人數就熄

仲要十一月叫Carrie去佢屋企人生日聚會喎

花姐好忙
Ian單嘢叫啱啱處理好
跟著就來單比Ian大劑十倍嘅poki

mirror果單無水花
男未婚女未嫁wfc
係掛住拍拖唔去頒獎禮衰左d姐

呢單差好遠

護錡手偷偷留下負評

終於明白花姐點解成日咁燥底

佢中學欺凌人 我淨係知佢中學嗰時已經發明星夢，仲覺得自己好型好靚仔
踢波又屎又想埋堆玩，都無咩人show佢，都係當佢戇鳩仔
佢偷食沙律再自動分手都唔出奇

我知viu d人有追post
麻煩你地踢走件垃圾八両金，由一開始就唔明佢點解可以入到Error拖累哂其他人

我想入

聽完唔識音樂嘅都笑鳩佢

睇到carrie同佢啲對話覺得carrie好慘

咁多中同相認

屌佢老母可以咁撚賤

正如TVB都有好多忠粉一樣

屌
我見個個係度話佢d 歌難聽
岩岩去咗youtube 開佢首生き唔知乜春聽下係咪真係咁差
首歌真係好難聽
都算
但原來個mv 女主角就係carrie
睇到我心都酸

咁搞法
呢條撚屌仲有冇得撈
原來又食女fans 又同ex 爆房又食沙律
Carrie lai 洗唔洗去body check 下

一定冇得撈了

前面幫呢條pk講話既人情何以堪

仲要一齊左兩年個女仔好撚慘

最慘唔知有冇性病

沙律搶人老公單嘢 我都有聽人講過
所以若要人不知...
兩個其實都一擔擔

姣婆遇著脂粉客
絕配黎

似係沙律爆出嚟想做正印踢走Carrie
條女慣犯嚟

成單野 保錡係仆街就一定
唔係話佢食沙律唔得
而係分手都唔講句點得
就算你話成個月定兩個月冇見
你未講就唔係分左手啦
咁咪變相一拖二囉
假設男同女講野係真
保錡係真心仆街黎
沙律應該都係會比人玩下果種

應該係啦，不過爆出黎都好， Carrie 終於知

男人最中意無腦

Carrie 咁正值得有更好

你老豆就係

保錡個名一路都好臭
唔係被爆偷食之後先咁
兩三年前追全民造星個post
入面已經有好多識佢既人話過
佢係仆街+經常食女

賤男仆街死
登carrie 唔抵

俾班仔激到提早更年期

要雪咩 本身都無job

都唔係好想認

爆多d野

鄭XX同何XX都係咁先結到婚啫

佢都唔叫無
keep 住有廣告
又有綜藝上下
如果真係雪就真係咩都無
連自己做歌都唔會比你出

咪當沙律流先得㗎，大家都係player

同佢唔係好熟，但中學大部份人都笑鳩佢On9
講嘢九唔搭八又一舊舊，仲點溝通到啫

沙律同林耀聲散咗咩？

都差唔多散左兩年

今日先開始拍新節目口罩小姐
之前拍左異國風情畫一個單元
原定今年內有Error自救TV2
Error又準備出新歌
本身算多jobs

Carrie會唔會搵得多過佢?
好似好多野撈咁
咁都唔珍惜

其實真係幾難揀

幸福賓周

講句分手咪唔洗煩

沙律搞到人離婚喎
件臭雞都唔撚小野喎

係咪星途已經完左？可以揾定其他工？

佢ig開番比人comment

carrie不知幾正

睇次蝦叔亂九咁影條片先啦

出軌得0次同100次
恭喜Carrie睇清個人渣真面目可以重生
慘既其實係沙律 出軌有鋪癮遲早又重演

沙律同保錡係同一類人，所以佢話佢地夾係冇錯

沙律都出軌咩

自己睇蘋果新聞，佢俾人爆搶人老公
Instagram 開左個貓ac對Carrie 單單打打
佢根本就慣犯黎

依家先知佢咁賤 呢種人心裡有問題
覺得Carrie正好多

睇下佢個貓ig

佢呢個po真係八婆到仆街 雞味出哂來
做狐狸精仲攞撚正牌咁 乜撚野天秤貓貓你老母咩
天秤雞好明顯啱你啲啦屌 天秤谷波雞

Pk都係屌下算架啦

可唔可以唔好用日匪字
傷害香港人

正印咁靚都偷食 雖然沙律係正…

無用既女人先蝦女人係度護住渣男 好明顯係條仔貪心得一想二 兩邊都係呃住先 出埋啲單單打打既po影響自己聲譽 又賤又蠢

一直唔怪得沙律正又唔係靚 一味靠波出寫真上位
菊花茶呢d女朋友feel 正好多

連登仔：我要大波波

沙律得對唔知係咪隆過嘅波咋喎

保錡呢d mk仔會揀雞味重沙律不意外阿

好樣衰好難形容呢個類型 勁似弱智

波罅同時間一樣 擠一擠就有架喇

特登po出黎激正印

㗎妹feel同有前科嘅雞 正常人都識揀

仲有之前出既story

現實中遇過呢類人 其實佢都係畀男人呃 以為自己咩都知勁囂張

條MK岸鳩仔, 咁撚樣衰, 紅得條撚咩, 咁沙拉都中出到........真係仆街 !

佢依家個post又咩事

假架d奶
要維修架

大文豪
佢都係收皮搵老細比錢佢維修對波啦

唔好咁啦
人哋成日覺得自己似汪東城架

又串又柒
都唔知憑咩
唔係靠error 上位邊撚個識你

串撚到 真係當自己大婆

肥仔梁業都好撚過呢件柒頭保錡

梁業最高！

Error本身上年都算好彩
接到唔少廣告
而家成隊畀佢累撚死

娛樂班無哂班cctvb 廢老，轉啲新人做C1 一樣咁juicy

姜個想咁正直pure
點會比呢d食到

講乜鳩

成段野1999，句號都唔撚識用

沙律

拉

香港地上電視成日打對波出嚟嘅女有幾多個真波？

對住沙津又真係好難忍嘅

沙律後生個陣係幾正嘅，但近一兩年劣化得好緊要，明明黑短髮最襯佢，但就走去染大媽紅色頭，化濃妝，搞到自己成個m club時期李麗珍咁。唔好j了。

大波+靚樣 = PERFECT

秋來也秋去 要到幾多歲 方信你與我早早告吹

其實少佢一個三人行都ok

靠 騎呢

夾錢食沙律
沙律正

天下男人都係狗

其他男人好慘 自己係狗係垃圾都拉其他人落水

佢宜家1年咩？2020變2021就1年呀？

之前佢地同居

但係要mute聲喎

Carrie正好多囉好無
果陣喺啱channel見到佢上節目/同佢地拍短片完全靚到dum一聲

右邊男人咁.....唔係有對波,以為係偽娘

識貨

一開聲成個男人咁

推爆佢啦

咁撚樣衰都上到位
出去亞洲都俾人笑柒

根本唔係女人聲

溝女dancer，同Carrie一齊重想約炮前女朋友，食女無數食完仲會唱，分手都唔識講就去同其他人開始，覺得自己懷才不遇自私到死

正？假波你都未必知啦邊撚度正

好大機會係

her nose is too big.jpg

拖走肥仔先 唔好拎啲垃圾同肥仔比啦

揀女緊係揀冇腦

唔好侮辱肥仔

肥仔跳舞 教人都好有才華
對女朋友又專一
垃圾保錡零作為 死狗公 一個拖全家屌佢老母

你呢啲垃圾就唔好大大聲講出嚟啦
你條女又唔係各有各玩

朋友都領教過
我朋友只係普通女仔幾靚女
見過一次就dm講嘢口花花撩佢
我fd即刻唔理佢死厹

平心而論，睇唔出舊菜有咩內涵

唔該整返個整合

食完女周圍同佢班mk死黨講條女幾正幾好屌有幾大波，有女唔食罪大惡極係佢以前左右銘嚟你咁樣講佢自己係會認同，佢俾帽人戴唔係第一次

做咗error後仍然瘋狂溝女食女
見一次即刻dm搵食 朋友領教過
本性難移

小學都唔知有無
仲話唔講得粗口

無撚錯，唔係話佢一定吹水，但咁撚耐無搵，又知道冷淡左好多，唔係以為唔駛見下面傾會自自然然好番呀嘛？
你話一個禮拜前仲扑緊野今日突然分手就話者
個幾月前已經冷淡，會唔會係佢後知後覺，當上左一課啦

寧願要件假波沙律

講揀女佢無錯，食色性也
但純講條仔都係on9抵撚死，明知做偽人image咁緊要
自己已經無本錢，樣衰無才華無身高
難得有少少機會，咁樣玩9自己咁高調，等天收

扑野帶耳筒囉😂有視覺手感重要好多

其實兩條女都係on9 ga la
不過原來沙律比想像中仲on9 jei, 咁都揀，真係波大無腦又一例證

Ping peng ball?

好想屌晒你地啲女 睇兒登仔喊苦喊忽個樣就興奮

你撚有資格咩傻鳩

大既假波你認唔認同？

兒登仔不願面對

兒登啲青頭仔係咁

有兩個都係兒登識 兩個都有仔 仲要係連登仔

你啲撚屌真係咪撚拍拖害人不淺

大波同假波係兩樣野喎

收皮啦
假波都要？

咪隆到變大波囉
你理解力有問題？

咁我認同佢大波有咩問題啫

下 咪玩
俾面既 咪叫佢「𡃁模」
說穿了 其實無地位 model仔都不如

希望條仆街一鋪清袋

有無肥仔梁業tg谷

Thanks巴打！

頂 我 過咗十五秒

菊花茶仲會諗應唔應該公開對話內容 留最後一點情面比男方

份沙律只係識得單單打打知喇叻喇威喇 搶贏左都仲要咁

講明對話係雙方唔存在delete對話
仲想點護錡呢班mk fans?

Carrie就交畀我

欣賞呢個女仔
唔想靠桃色新聞上娛樂版

大巴大巴車落張沛樂件臭雞度

唔想
咪照爆料俾蘋果

神隊友啦 依家都無人理ian單嘢啦

加上本身ian同amylo都討好（outlook）過呢對
大家都想保錡收皮

咁要睇舊菜0波到咩程度
照牌面我都係揀沙律，反正條女都係蠢西，當玩下大波妹都好

ian果單男未婚女無嫁
又無人出軌
無咩討論價值

Btw 沙律好on9，搶贏個咁既人好似好威咁

沙律都係波大無腦架啦，呢條仔都揀，我不如搵個富豪包算撚數
無錢無人氣無樣
乜7都無！

假波摸落去咁硬都接受到

仲要搶贏個後生八兩金

保錡被爆背模特兒女友偷食沙律 極速撲火：冇聯絡1個月

#846 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

最撚討厭呢樣野
有野就講啦屌

突發 保錡道歉
係tg度鬼知咩

咁講老鼠安、熊貓弘唔洗拉埋老闆出嚟開記者會啦

Btw 花姐係咪仲潛緊水？

因為保錡話已經交代清楚呀嘛
cap對話圖證明保錡真係無交代有咩問題
俾人戴帽仲要做聖母？

岩呀其實咪爆囉
橫掂都反晒面，仲唔爆做乜
真係唔係好明，如果係好心就唔出千字文，出得就爆完收佢皮

因為有人話係carrie屈佢
所以carrie先爆出黎
所以無咩必要再爆第二次，佢都講仲爆唔爆落去就後話，姐係如果個二奶同poki再嘈豬巴閉就爆到佢地收皮？